偷捉夾帶幾時會捧佢老婆做youtuber?

本帥一定日日大力起旗以示支持

d奶假架

Youporner

呢個都係佢？

快撚啲捧紅佢

之前好似無咁大波喎

佢唔捧咪我地捧囉

細波都好撚正

對波時大時細

乳細有時頗大